有好多事情 例如勇武幾時衝幾時set road block 無一個人可以控制到

因為人本身就係有自由意志的生物
而示威者亦唔係軍隊 無受過訓練 唔會指揮官命令
所以示威者會做各式各樣既事情 本身無一個人有能力去完美地協調
例如 有人示威想搭地鐵 另一班示威者可能打爛緊地鐵既設施
呢D事 如果事前討論好 事前全世界都知 可能可以協調得更好
但係總有人唔會同意你既睇法
因為我地無大台 沒有人現場指揮
各位示威者就係按住自己既意志去制訂同執行任務

不過無論示威者做得幾唔完美 都係我地既同路人
事情發生了 你就算唔同意當事人的做法
都可以將當事人既犠牲 化成更有價值的事情
為我方爭取更有利的條件
做好文宣 打輿論戰 激勵士氣
相反 謾罵互相指責 網上捉鬼 說悔氣說話
是沒有任何價值的 是會消弭士氣的
我們只有同心協力 才能取得最後勝利

要贏民意
不要放大我方的失誤 放大敵人的失誤
不要放大敵人的善舉 放大我方的善舉

兄弟同心 其利斷金